【三哥】有冇人覺得辣度平均低左

平時食開5小
但呢一個月左右
食到中辣先覺得夠辣
到底係我條脷壞咗定點

而家大辣都冇料到
已經冇再食

以前3少 or少辣剛剛好

係
岩岩食個中辣
差不多食晒先feel到辣
擔心係自己條脷壞咗

以前叫少，要叫2杯檸茶
而家？叫大都冇飲水

丸龜收左之後，垃圾左好多
唯一好就係外賣包裝好左
同之前foodpanda 7折，自取再-$15

而家冇再食

係
我食曬既時候杯凍檸茶仲有一半

反而雞翼係咪細隻左

口水係
土匪細左少少

而家連皮蛋都係一水水

真係冇必要再食

食開特辣, 唔覺

仲有木耳少好多
我嗌開外賣以前攞大碟比
依家得鬼死咁細個盒
以後唔嗌小食

三哥冇得轉烏冬

三哥好耐冇食過唔知
譚仔我覺得都低左
之前食麻辣3小
前兩日想食重慶酸辣
最低要叫2小
點知食落覺得唔辣

譚仔都係
不過佢仍然比三哥辣少少
但真係少少

有薯粉

嚴重營養不良
譚仔好啲
但燒得唔夠乾身
不了

我食大辣飲2 啖檸蜜

ja架

其實如果有得轉烏冬都幾正

遲啲有時間去三哥叫三酸小辣睇吓覺唔覺得辣
好耐冇食過佢啲薯粉

我覺得薯粉都少左